唔明點解支共要推宋楚魚出嚟選

支共一早收編左佢，唔明點解仲要推佢出去介Korea fish